天水圍究竟有咩好食

頌富已經食厭
天水圍其他地方其實仲有咩好食 良

B記車仔麵 算好小小

新北江, 有兩間 牛展麵, 都唔錯好多嚿 牛展.

果間成日排隊叫麗江雲南米線,
如果唔洗排隊都食得過, 排隊就唔值得等.

邊度